「IQ題」諗左好耐

李先生有個仔
但覺得個仔好唔生性，好唔成熟
所以就幫個仔改左個名
係咩名？？？？

3頁開估

李生性病

犯太帥

李老母湊大你成日出埋啲on9 IQ題

吳生性
跟契家佬姓

李你梨為了愛情 今宵不冷靜

屌你老母

李生性病母感安慰

李乖啦
個個都嗌佢「乖啦」

全部錯，有冇d高汁答案呀？

高汁

你唔係我個仔

李

紅左件

半生熟

三乜頁，開啦

開乜啦，未夠3頁